杏仁粒lin喺邊

點樣先擠到啲almond milk出黎

你食杏仁
然後擠自己粒lin 就有almond milk

條女個名叫Almond呀傻西

想象緊平時飲嘅杏仁奶，由好多個麻甩佬擠出嚟

以為講緊入山杏奈

肥絲覆其他嘢